發覺港鐵廷誤無人屌了

想點撚樣呀港鐵

慢慢整，唔駛急

屌佢老母又黎一個月壞幾次

抵制港鐵

Mtr失民意 molamola